# employiis



## Temas
### JDBC API REST

No tengo preguntas muy especificas, es un ejercicio del curso, solo busco sugerencias o correciones que deberia hacer y
recomendaciones al usar JDBC, al crear API, al convertir tipos de datos de la base de datos a tipos de datos de java;
recomendaciones al crear patron de diseño DAO, Repositorio, Fabrica.
